根本就cut唔撚到gme

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9㩒咗半個鍾頭提交訂單 手指都熱9埋，轉頭仲溶斷埋，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut gmr

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再睇你溶斷，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我制又㩒撚咗，掂到價又過埋，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去富途切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，1030又去唔到cut，㩒到12點我又好眼訓，我就 9揸能住個手機係咁篤，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過掛市價單，又掛埋限價盤，再改價就佢，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個手機上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時炒股1200就訓，攤係張床幾能嘆呀，就係為能咗呢隻gme,攪能到我日日㩒撚到淩晨3點，我唸住睇下幾時可以放到個盤cut，不過真係排唔到隊，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經chok，陣間空頭平埋倉，跌返落去20$,我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我做左少年股神，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我係咁㩒手機以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個手機出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想放盤…..就係咁我一手揸住個手機，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我可唔可以幫佢買gmr，我面都紅能埋同佢講我牛牛入面仲有amc,bb,nok你要唔要呀。